CNN同Biden正式同BLM割

原因
But as the summer has gone on, Biden's lead has ebbed. His advantage is down to around 8 points nationally and less in the states he likely needs to take if he wants to win the electoral college.

The Marquette University Law School poll showed the net favorability rating (favorable - unfavorable) of Black Lives Matter declined from +33 points among likely voters in June to +10 points in August. This matches with the decline of the largely peaceful protests of June fading from the news, as well as attacks on Black Lives Matter from the right.
The net approval rating (approval - disapproval) for the protests fell from +27 points to -1 point during the same time period.

This comes as the protests are seen as mostly peaceful by 49% compared to 40% who see them as mostly violent.
During the same period, the presidential race went from 52% for Biden to 44% for Trump in June to 50% for Biden to 46% for Trump, within the margin of error result, in August. (Biden's edge in the average is still about 6 points.)

condom

基本上民主黨割唔割BLM都死
一開波縱容BLM
仲要佩洛西同拜登有下跪

依家割BLM
後果恐怕兇多吉少

BLM: democrats give us up. You will pay for this

冇用，左膠繼續死攬burn loot murder。

中間民意慢慢流向侵侵個邊

Condom

大豆侵收皮啦
拜登is coming

黑衣魔

Blm已經係逆向歧視

民主黨當BLM係Condom
後果可大可小

拜燈

成個運動最後會唔會將班力架打落地獄

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

Loot the dems

果班有份正職掃緊街 剪緊草 做份m記 ge nigger最撚慘

BLM is condom

BLM可以選擇投白票

平反幼童性行為權利child sex matters

而家黑人社區應盡早割班左膠蓆

老人癡呆拜登要帶領美國人，所以唔衰得

BLC

割你老母咩

BLM BLM

希望啦

攪大佢，助攻

笑左
拜登一定win
侵輸硬

政治正確

拜登無可能輸
侵輸硬

一定要整死班hollywood左膠
最強在美支那啦啦隊

垃圾

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

Biden一定贏

咩話？
民主黨放棄BLM，宜家支持種族歧視

拜登Sure Win

真係並非個個黑人都傻，有班好明白事理

拜登贏硬

咪漏咗nba

愛嘅反面就係恨 班左膠自求多福啦

民意反彈，blm成為孤兒
左膠冇民主黨支持，開地圖炮屌曬全部人

BLM同民主黨，缺一不可

佢反骨到遲下 割埋台灣 香港席

黑鬼俾共產黨擺上枱
知道真相會點

依家割鳩BLM 咪兩面不是人

真，一開始仲上街同班白左理論
結果宜家躺著也中槍

如巴打所言

真 知我女神gal gadot係左膠都即扣分

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

沈旭暉：拜登當選，幾乎肯定重啟TTP

只係見到成篇文都好努力咁盡量少用violent呢個字

一開始Twitter有好多黑人出去鬧返班左膠，話咁樣其實先係真真正正歧視緊佢哋
甚至有條片有3個白左行過見到幾個黑人女人嗌blm，諗住有人和應佢哋
點知黑人女人同佢哋講唔支持blm，仲同佢哋上堂
話共和黨，侵上台點幫佢哋
柒到唔敢睇

最後會唔會變美版熱狗呢

今日割得blm，聽日可以割半個美國

好多真黑人都知白皮黑心嘅偽左侮辱緊佢哋、擺佢哋上枱

你以為啦
燒到咁都係mainly peaceful呀

淨係呢張握手圖已經足以致命，輸硬都得
如果拜登當選，美國勢必變成中共殖民地

on9?侵都有同維尼握過手

政棍

仲死

勒邦占士嗰啲奶共黑人咪又係搵錢大過天

BLM: 射落海都唔益你侵

擺明啦，之前畀警察射死嗰個黑人Jacob嘅阿媽仲喺華盛頓郵報屌鳩cnn，話自己支持侵
仲同cnn做埋訪問，講到明接受同明白佢個仔死哩單嘢
叫啲人要支持blm就自己支持，唔好借佢個仔過橋

btw，day1 nba就係話要為哩個Jacob發聲，開始罷賽
然後Jacob老母就講以上說話
day2 nba就話要複賽

應該要Twitter大陸唔可以幫侵打氣，但可以同拜登打氣

唔怕啦，拜登本身就係中國副總理

『態度和身體語言』截然不同

力架唔種棉花有咩用？

民主黨應該要收皮啦
美國應該復興 輝格黨同 共和黨 兩分天下

BLM = Condom

BLM應該差唔多開無雙打爆曬民主黨d city

你quote 呢個stigmatize meme 同藍絲笑黑衣暴徒有咩分別
Black bloc 唔係問題，佢地looting 、妄自尊大既態度先係問題

連原本支持者都走埋囉支登

Too late, you fucking old red pervert

侵侵食花生

等睇 BLM 攻打 CNN

侵侵OS : 好快民意逆轉

Too late

Sure win la

第一張有啲似啲藍絲話我地call狗wor

OBAMA咁廢都攸到8年
呢隻拜登咩料都無
另外近期講到支持選總統既金主
假如侵侵金主係猶太人
咁拜登果邊就係中共
會唔會變成金主大戰
猶太人變成好多人追殺目標?

見有洲份投敵
擔心都有其他洲跟就咁

好似只係市
但都係好事，起碼佢哋唔係盲撐
講到明話侵幫咗佢哋啲藍領好多

自己睇twitter #BidenRiots
割HI咩

BLM:兄弟爬山 不割席 不分化

原來民主黨支持者創立KKK

兩邊不是人?

白左幫黑人咪就係覺得自己高人一等，好似有錢人去非洲派食物咁

好正
話係俄羅斯 bot

左癌無撚得救

香港就咁樣已經係黑衣暴徒破壞法治

BLM班人支持Beijing joe喎，而家俾佢割

唔9理啦 反正撐左共和黨先

睇我上面comment 割HI

無需要對號入座

巴打
講緊Biden割BLM啊，唔係BLM割Biden啊

班BLM真係夠膽咁講架

見自己票倉轉向 自己都立即轉向

咁明白事理既老母
必須廣傳

平仔：我唔係小學生
登登：我嘅直覺唔會錯嘅,你真係小學生嚟㗎
平仔：

China Joe Sure Win

真 玩到過火比人當condom拋棄 一定發窮惡

扮乜撚姐你😂😂

侵侵支持香港
班BLM就反香港都似

BLM係民主黨不可分割的一部份

BLM之前以TRUMP應對武肺既表現黎睇拜登必勝無疑，BLM之後幫左TRUMP好多

割既話少左好多黑人票 分分鐘嬲嬲地投侵侵

拜登割BLM
但我地唔割拜登

BLM係侵侵最佳助選團

你做乜9就真
支那教班BLM垃圾用同樣動作唔同目的 去令你自覺理虧唔出聲
你真係因為咁唔出聲就死蠢囉

我地Black bloc係反極權 BLMBlack bloc係要獨裁
東施效顰完俾人屌 就想話西施捧心都好噁心? 收皮啦 知唔知醜
只要認住 支那就係原罪 佢做乜都係錯 邊個企埋去都係一樣錯就得

冇錯

可唔可撚以唔好用n 依個字，識唔識尊重

黑鬼咪算囉，用N字真係唔尊重

篇文有講biden割席咩

你漏咗自古以來

因為佢哋得寸進尺

割仲衰

一個唔覺意

BLM 爆大鑊

佩洛閪條老閪

害死班認真工作同生活嘅黑人

呢個真

仆街民主黨

本來一個肺炎搞到侵侵收曬皮
原先拜登大好形勢
點知BLM玩出火幫侵侵
依家侵侵主打Law and Order

正常的黑人開始轉去侵侵懷抱

民主黨 My US

When become My Real US

in 連登we trust

好想睇條片

哩個真係要搵返
希望喺回帶到搵到

食人血光環雪糕

條老閪先係睇利益

睇左幾次

每次睇完都好正能量

自己挖個窿比自己踩

BLM個timing如果係發生起選舉前一個月，民主黨一定可以take advantage,但呢家煲左咁耐變左liability

其中一條喺youtube搵到

搵到我電話冇電

睇曬成篇文，有割咩

CNN同Biden正式同BLM割

mainly peaceful呀

Biden Live Matter...

行民緒主義唔係唔得 但早撚左半年呢
如果10月先BLM 侵輸撚硬
但唔好意思 民煮黨on99到六月去推民緒主義
以為打打力撥火就得 咪燒埋自己

大大力

Sor! 我誤會咗係CNN & Biden

錯的時間遇上對的事

黑人講嘢真係同rap冇分別

水平高黑人

割完win硬啦

白左hang咗機，一開始見佢想開口

搵埋另外嗰啲先
youtube都搵唔到

白左: 佢地係Token Black
拜登: They ain't black

上Twitter睇片發現好多示威嘅黑人都係後生仔

成班有書唔撚讀既生番
努力工作果班一早同佢地割左蓆

天生個種節奏感

努力工作果班 BUY 侵侵

其實真係好慘，無端端畀佢哋拖落水
頭先搵返哩條片嘅時候都搵到好多黑人拍片屌鳩blm

C'mon Man ~~~~~~

睇返哩幾日倒戈支持侵個幾個市長就知

點講都好
總之我哋點批評嗰班死黑鬼，都唔好擺上國際戰線， 無謂令香港人變成下一個蔣介石

有聲

DEEP STATE知已經控制唔到BLM

睇完篇文都唔知邊到有話割

白左瘦仔俾人一野KO

結果兩面不是人

If you ain't looting, you ain't black
~joe biden

漏咗後面
If you ain't looting, you ain't black, because looting matters
~joe biden

侵侵要贏了

真笑大人個口

Joe Biden, Kamala Harris, any comments?

加油啊拜登

睇過仲有個係黑人男人
又係有理有據駁到白左口啞啞

哩啲黑人vs 籃球巨人james真係唔同次元
一班係有理有據，另一個就

你地唔好講到侵侵贏硬咁，其實佢危到癲，仲係好大機會輸

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere.

咁就好玩了右撚跟住可以瘋狂分化左膠

左媒又想借人過橋

歧視黑人 要叫黑票

割咗未？

comment一班左膠屌trump領導不力
明明係portland, chicago政府拒絕trump派federal troops幫手

垃圾nigger

撚有人話black bloc 等於手足？定你想spin去手足度？

屌嬲
我地射落海
Biden同侵都唔投

畫面係底特律晨咁早起身返工D黑人

Don Lemon係大仆街黎

算吧啦果班左膠已經變左少數

佢仲話唔明點解d人話cnn biased

圍爐左膠

BLM 唔割走拜燈咪贏到囉

笑撚死人喇cnn 條軚話轉就轉 同支共有得fight

左膠盲粉點都投Biden嫁啦
佢地咪自己圍爐圍飽佢囉

反正登登贏硬
做咩都唔緊要
登仔Sure win

Jacob唔係癱咗咋咩？

係咪因為琴日個單trumper 被槍殺
嚇到佢哋即刻尻縮割席

NIGGA WILL MAKE YOU PAY

我哋真係唔call狗㗎喎
不嬲都只信救護

啊係，剩係癱咗
記錯之前壓頸死嗰個

第一張意思
已經懲罰咗美警
Defund咗，改革咗，有D停咗職（各州有唔同）
跪死慣犯果班美警都告緊謀殺罪

果圖刻意右手中槍
就係自衛開槍殺2人果單
條友就係攞住手槍追鳩人，俾自衛者射手
之後喊救命叫警察（第二張就係果條友）

有邊方面係同香港一樣？

BLM其實都會含涙投Biden, 所以民主黨割都無乜所謂

BLM從來都唔會投票比侵侵
只係中間市民轉投侵侵
當然拜登一定必勝

咁都轉到身，割到，我覺得低 dems 贏，高手囉，中共有難

佢又冇錯，blm 應為搶吓野，燒吓好和平，未到殺人強暴

其實咁重多警暴

支NN

BLM

Burn
Loot
Murder

咪燈啦屌

跟住佢阿媽重有冇得上 CNN 先；可能訪問前以為執到寶呀；你上去左膠討論區咁講即 bam。
左媒冇報過佢個仔有家暴、強姦未成年、搶野通x令；攪到班白痴球員停賽抗議，冇波睇